<result type="1"><item><itemID>1</itemID><name>Веревка</name><desc>Позволяет укрепить челюсти собаки, тем самым, делая ее более сильной</desc><str>1</str><time>02:20:00</time><price>500</price></item><item><itemID>2</itemID><name>Беговая дорожка</name><desc>Тренировка выносливости. Благодаря увеличения выносливости, собака в течении боя меньше устает, и тем самым в конце поединка ее удары не становятся слабее</desc><endr>1</endr><time>02:20:00</time><price>500</price></item><item><itemID>3</itemID><name>Покрышка</name><desc>Комплексная тренировка силы и выносливости. Ваша собака будет наносить более разительные удары и сила ударов будет сохраняться дольше в течении боя</desc><str>1</str><endr>2</endr><time>02:40:00</time><price>500</price></item><item><itemID>4</itemID><name>Тарзанка</name><desc>Тренировка Ловкости собаки. Хотите чтобы в течении боя собака чаше наносила более значимые удары, тренируйте ловкость</desc><dex>2</dex><time>04:00:00</time><price>500</price></item><item><itemID>5</itemID><name>Бег с нагрузкой</name><desc>Усложненная тренировка силы и выносливости. Данный вид тренировки входит в число обязательных при подготовке бойцовых собак</desc><str>3</str><endr>4</endr><time>03:00:00</time><price>790</price></item><item><itemID>6</itemID><name>Бревно</name><desc>Отличная тренировка силы и ловкости. Собака должна не просто поднимать бревно, но и удерживать его</desc><str>4</str><dex>5</dex><time>03:00:00</time><price>920</price></item><item><itemID>7</itemID><name>Окоп</name><desc>Тренировка мышц всего тела. Копая, собака задействует практически все группы мышц. Соответственно становится сильнее</desc><str>8</str><time>02:00:00</time><price>1900</price></item><item><itemID>8</itemID><name>Бассейн</name><desc>Тренировка  выносливости. Иногда бои длятся часами, и собака должна быть к этому готова. Мало иметь силу, нужно иметь огромную выносливость</desc><endr>8</endr><time>02:00:00</time><price>1900</price></item><item><itemID>9</itemID><name>Манекен</name><desc>Тренировка ловкости. Собака должна не просто вцепится, но и удержаться на манекене. Это не просто сделать. Тренируясь на манекене, собаке будет значительно проще во время боя удерживать собаку в нужном положении и наносить более значимые удары</desc><dex>8</dex><time>02:00:00</time><price>1900</price></item><item><itemID>10</itemID><name>Инструктор</name><desc>Комплексная тренировка всех показателей собаки. После работы с инструктором у собаки повысятся и сила и ловкость и выносливостью.</desc><str>17</str><dex>18</dex><endr>23</endr><time>03:10:00</time><price>5400</price></item><item><itemID>11</itemID><name>Полоса препятствийПолоса препятствий</name><desc>Тренировка на полосе препятствий. Полоса специально разработана для тренировки собак элитных бойцовых пород. Серьезная подготовка и прирост показателей собаке гарантированна</desc><str>23</str><dex>28</dex><endr>21</endr><time>04:20:00</time><price>7800</price></item><item><itemID>12</itemID><name>Спец Курс</name><desc>Элитный спец курс. Прохождение данного курса делает из собаки настоящего монстра. Только единоразовое прохождение спец курса дает огромный результат, что уж говорить о том, что курс можно пройти и несколько раз</desc><str>34</str><dex>45</dex><endr>40</endr><time>07:30:00</time><price>12800</price></item></result>